
                      Simplemente,  me encantó.  Es de esas películas que te mantienen pegado a la pantalla de inicio a final. Durante la primera hora, sacas una conclusión y luego entras en duda y la cambias, cuando llega el final se te desencaja la mandíbula jajajaja. Me encantó,  porque es de esas pelis que te hacen debatir con tus amigos todas las interpretaciones,  genera debate y maneja de forma impecable el suspenso. La recomiendo sin duda alguna.
        
            